總自殺率降 青少年自殺率增 男青少年自殺率增55% 超越總平均

香港大學香港賽馬會防止自殺研究中心估測，2015年香港每10萬人有12.6人死於自殺，自2003年以來，自殺率持續超過10年呈下降趨勢。

但中心公布最新自殺數據顯示，在2015年每10萬名15至24歲青少年就有8.5人死於自殺，較2014年的6.2人高，當中男性青少年自殺率升幅比較明顯，由2014年的8.3人上升至2015年的12.9人。

中心研究發現，自殺學生大多與親友欠缺良性溝通，多宗個案都曾在遺書中表示，自己長期受自殺意念困擾，但不敢告訴他人。

係香港做男人真係好撚辛苦
讀完書出黎做野得個一萬幾人工 返6日仲要晚晚日開ot 想溝條女都難
溝d港女 佢地仲要求你有車有樓
唔撚講咩d衣食住行
d親戚 朋友 家人 都比壓力你 拎你同人比較

this is 香港

屌你老母,你唔撚係男人黎架?五毛狗

支那人死十億都唔覺得可惜

個post五毛狗多到

如果真係汰弱留強，全香港應該剩番幾千幾百個最有錢既人

邊個幫佢地搵錢 ？
資本主義就係要班奴隸
利用佢地搵錢 再壓搾佢地
生生不息 長治久安

得大學生先有資格講依句

都係嗰啲名啦
邊啲係五毛思想真係一眼就睇到

都唔駛點記名 一開口就知邊d係 邊d唔係

我唔覺
你廢姐

咁都好過你積少成多搵五毛

自2003年

入三大咁

2003年有自殺潮
果陣沙士 負資產爆破
樓宇o既存錢作用消失 一堆人突然由有樓變冇樓兼負債
一堆公司或舖頭本o黎用樓宇抵押去運作 一堆人失業或減薪 老闆就破產
既有經濟秩序冇o左 根據《自殺論》講係失序型自殺

至少好過你

的確好過你

City llb

讀llb讀成你咁真係浪費國家資源

Logical fallacies 多到

窮人生仔

變性囉
利申: 偽娘

以為自己撚人但俾人撚狗咁撚都唔知

好彩我唔係year 1

咁係ust定係冇u讀

論垃圾點撚夠你黎

有一半人睇唔到佢講乜

叔叔唔怕煩架咩成日講同一句